警隊應全部大學畢業

點解政府比得起咁高人工，唔全部請晒大學生，要請班讀唔成書嘅垃圾

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

你唔好以為班白衫唔仆街

同d無讀過書嘅人好難溝通

篤賊夠係要大學畢業啦 對個社會有幫助咩

大學都可以係學店

有自我分析能力就唔會做狗啦

碩士都無撚用，你要睇下狗隊最大果個係邊個俾佢做既

白衫一撚樣

Iq要過過120先準當差

又咪水泡科甚至3rd hon
求其搵間廢廢地嘅讀完去考咪得

EQ 同AQ都要

屌，冇咗班毅進仔，咪多咗班撲街嘅大學生去做，而且大年吧學店啦，國力書院個d lor。

唔撚俾世襲先最重要

要大學咪買張紙lo
雜種小學畢業都有個此句不念博士學位啦

無撚埋啲福利就好
揹仔會 宿舍 得份糧就啱啦屌

班白衫有唔同咩?
根本唔關學歷事

佢嘅職責係聽聽話話做隻狗
讀過書 多咗啲批判思維 一陣控制唔到 咪大檸樂
遲啲潛規則 可能讀過大學 冇得做狗

er sir柏林仔hku畢業添, 學歷可以同品行良知掛勾架咩?

而家d白衫咪大學畢業囉
講真分分鍾衰撚過班前線
佢地對住市民日日咁屌 1000個都可能有一個返屋企問下自己有冇錯
班仆街坐係冷氣房
對行動淨係得文字同數字既認知
所以戰術咪越黎越on9

咪又係無良知

散仔狗也不屌

暴力傾向 精神病 同學歷都沒關

講到尾係要有好既獨立監察制度，而唔係好似而家咁所有投訴基本上都係自己查自己黑箱作業，監警會又係廢既。

Agger
絕對權力=絕對腐敗